「反港獨」遊行

其實比政府屈搞港獨，會唔會考慮整返個「反港獨」遊行？

唔會

Off la P9